(認真討論) 林鄭似係想令示威者變成恐怖分子

佢整條蒙面法出黎
從係想激大家做得激進d

佢就可以大條道理做咩都得

中立嗰d有機會真係覺得示威者過份左

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推唔郁都要推

推

push

推

真心似林鄭做法

我都推下先

要慢慢打

林鄭好明顯想快end game

林鄭推蒙面法後一日
故意激香港人, 等你地示威

而POPO一開頭冇點理
好明顯係想向外界特顯示威者既'暴力'

而佢叫人割席, 亦都係想特顯勇武派
另更多人覺得係破壞社會

一來等外界以為示威者成真暴徒
二來可以試下香港人底線
三來佢可以順理成章咁做佢之後想做既事

例如推更多惡法, 凍結資產... ...

以上係我小小分析
我覺得文宣好重要